金融服務界 希望麵咪媽代表股民發聲

求你出山 搶左建制一席
麵哥出山贏撚硬

真
cv寫 有份預測多次大股災

投硬麵麵

制造災難

出黎選啦 麵麵

你想恒指drop to Zero ?

麵麵回應下
要推到上報

大Dodo

g持

佢要休養，有公事搵馬化雲

建制派d二打六 要出動到大dodo ?

中央救市最後武器